想請教下CEF既野

出左黎做野幾年
想用CEF進修下
見到HKCC有個COURSE合BUDGET又係想報既野
但係佢好似只係課程其中一個COURSE (4個月)
上網又搵唔到啲COURSE OUTLINE
係咪一定要讀佢學位先報到

咩 CEF 我 ABD

一定要
利申：讀緊垃圾top up 8科其中兩科係CEF ，要畢業同兩科成績50%以上先可以claim

佢個網有得比你用課程編號或者名黎search 佢包唔包

明白～唔該巴打